
const questions = [

  {
    question: "Â¿CuÃ¡l es la fruta favorita de Miriam?",
    answers: ["Fresa", "PlÃ¡tano", "SandÃ­a"],
    correct: 2
  },

  {
    question: "Â¿CuÃ¡l es la estaciÃ³n del aÃ±o favorita de Miriam?",
    answers: ["Primavera", "Verano", "Invierno"],
    correct: 2
  },
  
  {
    question: "Â¿CuÃ¡l es el color favorito de Miriam?",
    answers: ["Azul", "Rosa", "Verde"],
    correct: 0
  },

  {
    question: "Â¿CuÃ¡ntos tatuajes tiene Miriam?",
    answers: ["Menos de diez", "Diez", "MÃ¡s de diez"],
    correct: 2
  },
  
  {
    question: "Â¿CuÃ¡l es la comida rÃ¡pida favorita de Miriam?",
    answers: ["Pizza", "Sushi", "Tacos"],
    correct: 1
  },

  {
    question: "Â¿CuÃ¡ntos trabajos ha tenido Miriam?",
    answers: ["Tres", "Cuatro", "Cinco"],
    correct: 1
  },

  {
    question: "Â¿CuÃ¡l es la pelÃ­cula favorita de Miriam?",
    answers: ["Pesadilla antes de Navidad", "Los mundos de Coraline", "Shrek"],
    correct: 0
  },

  {
    question: "Â¿CÃ³mo se llaman las mascotas de Miriam?",
    answers: ["Blanca, Johny, Llama, RamsÃ©s y Kairo", "Blanca, Tommy, Llama, RamsÃ©s y Jairo", "Blanca, Tommy, Chispa, RamsÃ©s y Kairo"],
    correct: 2
  },

  {
    question: "Â¿CuÃ¡ntos aÃ±os tiene Blanca (la gata de Miriam ğŸ±)?",
    answers: ["Menos de quince", "Quince", "MÃ¡s de quince"],
    correct: 2
  },

  {
    question: "Â¿CuÃ¡ntos paÃ­ses ha visitado Miriam (sin contar EspaÃ±a)?",
    answers: ["Seis", "Ocho", "Diez"],
    correct: 1
  },

  {
    question: "Â¿Con quÃ© se tropezÃ³ Miriam una tarde de invierno?",
    answers: ["Un charco de hielo", "Una mierda congelada", "Miriam nunca se ha tropezado"],
    correct: 1
  },

  {
    question: "Le pides consejo a Miriam por WhatsApp, Â¿quÃ© es lo mÃ¡s probable que haga ella?",
    answers: ["Lo ignora, la pillas estudiando", "Te responde de inmediato con un audio de 2 minutos", "Ambas opciones son igual de probables"],
    correct: 1
  },

  {
    question: "Â¿CÃ³mo actuarÃ­a Miriam tras conocer a un chico que le gusta mucho pero es transexual?",
    answers: ["Una chupaica y pa casa", "Miriam no es heterocuriosa", "Le pasarÃ­a el nÃºmero de un desconocido"],
    correct: 0
  },

  {
    question: "Â¿CuÃ¡l es el juego favorito de Miriam?",
    answers: ["Resident Evil", "It takes two", "A way out"],
    correct: 0
  },

  {
    question: "Â¿QuÃ© estilo de pelo aÃºn no ha llevado Miriam?",
    answers: ["Rastas", "Un lado rapado", "Flequillo"],
    correct: 2
  },

  {
    question: "El genio de la lÃ¡mpara visita a Miriam, Â¿quÃ© elige ella?",
    answers: ["Dinero infinito", "Envejecer el doble de lento", "Poder comer sin engordar"],
    correct: 2
  },

  {
    question: "Â¿QuÃ© le da mÃ¡s miedo a Miriam?",
    answers: ["Quedarse encerrada sola en un ascensor", "Caerse en un sitio con algas", "Que se le pierda su mÃ³vil"],
    correct: 1
  },

  {
    question: "Â¿QuÃ© dÃ­a se dejÃ³ Miriam las llaves puestas en la puerta?",
    answers: ["20 de Enero", "14 de Febrero", "24 de Diciembre"],
    correct: 2
  },

  {
    question: "Cuando Miriam tiene algÃºn problema...",
    answers: ["Se queda sola y reflexiona", "Pide consejo a su cÃ­rculo cercano", "Ninguna es correcta"],
    correct: 1
  },

  {
    question: "Â¿DÃ³nde tiene Miriam una mancha de nacimiento?",
    answers: ["Brazo izquierdo", "Nalga derecha", "Miriam no tiene manchas, Â¡es perfecta!"],
    correct: 0
  }
];
